美帝準備撤僑？？？？

有冇巴絲知呢個咩人，同埋講既野可唔可信？
似乎完全無所謂美帝官方消息講呢單野，美帝侵略軍軍方亦好似無出到聲

Kyle Bass喎
成日話要short HKD

持觀望態度先，唔太需要理，繼續７２７，７２８搞到解放軍入城

Kyle Bass...

xiao jinping who?

小近平

小（熊）近平

咁不如叫jinping the pooh啦

美軍來了